我係city圖書館執到張學生證

CCCU 女仔黎

姓羅 英文名Stephanie

係printer地下見到

本人/識佢嘅可以留comment話我知

Sorry我頭先唔記得交返俾學校 如果聽日都冇人認領我就返去交俾學校啦

咁你聽日交比學校...
我先叫佢去認領
THX

屌，放翻低啦，我黎釣男神嫁，你條毒掂咩掂啊

你識佢？

好